有咩歌啱啲兩個都有過好多經歷既情侶聽

最近先聽到 juno既你前來我過去
覺得呢類故事好浪漫
仲有啲咩歌係講兩個都受過傷/拍過好多次拖既人一齊左既歌

情人甲

仲有無覺得好似唔夠到肉